急....skout

其實skout個註冊email會唔會俾人查到架?會唔會俾人查到你真正身份?
我意思係包括IT,警察查案個類？

要做非法嘢又要驚俾人拉，一開始就唔好做，腳踏實地咁去做人啦

可唔可以答左我先thanks

好小學雞 覆都廢事

姐係點都查到?

叫我報警撚
樓主pk了